呢個算唔算flirt？

個囡囡話借條bar帶俾我cool住副眼鏡……

性明示

囡囡仔都搞

book定酒店房都得啦